<resources>
    <string name="app_name">Семейная команда</string>
    <string name="about_app">О программе</string>
    <string name="reg_adm">Рег. команды</string>
    <string name="by_email">по эл.почте</string>
    <string name="by_phone">по Телефону</string>
    <string name="e_mail">Email</string>
    <string name="phone">Телефон, только цифры с кодом страны</string>
    <string name="email_or_phone">Эл.почта/Тел, только цифры с кодом страны</string>
    <string name="nick_name">Ник, только буквы, цифры и \'_\'</string>
    <string name="display_name">(опционально) Отображаемое имя</string>
    <string name="optional">опционально:</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="reg_button">Зарегистрировать</string>
    <string name="try_again_button">Попробовать снова</string>
    <string name="enter_code_from_sms">Введите 6-значный код из СМС</string>
    <string name="button_ok">OK</string>
    <string name="button_resend_sms">Выслать код еще раз</string>
    <string name="login_button">Вход</string>
    <string name="please_verify_email">Пожалуйста, подтвердите Вашу почту</string>
    <string name="please_verify_phone">Пожалуйста, подтвердите Ваш номер телефона</string>
    <string name="button_cancel">Назад</string>
    <string name="button_dismiss">Отклонить</string>
    <string name="coins">Монеты</string>
    <string name="tasks">Задания</string>
    <string name="reminders">Напоминания</string>
    <string name="sell">Продать</string>
    <string name="buy">Купить</string>
    <string name="rate">Курс</string>

    <string name="rules_text">
        \u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0Общая информация\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Вы
        можете зарегистрировать свою Команду как администратор и создать неограниченное
        число членов команды, либо получить Ник и пароль от Администратора и войти в приложение
        как пользователь (администратор тоже имеет все возможности пользователя). Пользователь
        может:\n1)Создавать новые задания себе, указывая время задания (с пуш-напоминаниями или без,
        до 3 на каждую задачу)\n2)Создавать новые задания другим пользователям Команды (также можно
        устанавливать до 3 напоминаний).\nУ администратора и первых 2 зарегистрированных им пользователей
        при бесплатном статусе возможно каждый день создавать до 5 новых Заданий и использовать до 5
        напоминаний. Ведение списка покупок не ограничено количеством.\nПри необходимости любой
        пользователь может купить себе Монеты (Team Coins или TC) и обменивать их на дополнительные
        Задания и Напоминания.\nЗа Монеты возможно также купить Премиум Статус, как ограниченный по
        времени, так и нет. В этом случае пользователь может каждый день создавать до 100 новых
        заданий и до 100 новых напоминаний.\n\n\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0Регистрация
        новой команды\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Для регистрации новой команды нажмите
        кнопку \"Рег. новой команды\".\nДалее выберите регистрацию через e-mail или телефон и
        заполните все необходимые данные. Затем подтвердите свой e-mail (придёт сообщение на почту)
        либо телефон (придёт код по SMS). После подтверждения Вы будете зарегистрированы с правами администратора,
        что позволит Вам создавать или удалять новых пользователей.\n\n\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0Вход
        (логин) в свой личный кабинет\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Для входа нажмите кнопку \"Вход\", затем введите
        в верхнюю строку email или телефон (с кодом страны, но без знака \"+\") администратора.
        Далее введите свой Ник и пароль, и нажмите кнопку \"Вход\".
    </string>

    <string name="about_text">
        Название приложения:\n\"Семейная команда\"\n\nАвтор приложения:\nAliaksandr
        Babrouski\n\nВерсия приложения: %s\n\ne-mail: balexvicx@gmail.com\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Приложение
        предназначено для использования в семье или других группах людей, связанных в повседневной
        жизни и имеющих общие дела (например совместная аренда жилья или работа в одном коллективе
        ).\n\u00A0\u00A0\u00A0Приложение позволяет пользователям создавать или удалять онлайн задачи
        для выполнения (себе или другим членам группы), а также список покупок.
    </string>

</resources>