<resources>
    <string name="app_name">Équipe familiale</string>
    <string name="about_app">À propos</string>
    <string name="rules_app">Règles</string>
    <string name="reg_adm" >Inscrire équipe</string>
    <string name="by_email">par Email</string>
    <string name="by_phone">par Téléphone</string>
    <string name="e_mail">Email</string>
    <string name="phone">Téléphone, uniquement chiffres avec code de pays</string>
    <string name="email_or_phone">Email//téléphone, uniquement chiffres avec code de pays</string>
    <string name="nick_name">Nick, seulement des lettres, des chiffres et \'_\'</string>
    <string name="display_name">(facultatif) Nom d\'affichage</string>
    <string name="optional">facultatif:</string>
    <string name="password">Mot de passe</string>
    <string name="reg_button">Registre</string>
    <string name="try_again_button">Réessayer</string>
    <string name="enter_code_from_sms">Entrez le code à 6 chiffres du SMS</string>
    <string name="button_ok">OK</string>
    <string name="button_resend_sms">Renvoyer le code SMS</string>
    <string name="login_button">Entrer</string>
    <string name="please_verify_email">Veuillez vérifier votre e-mail</string>
    <string name="please_verify_phone">Veuillez vérifier votre numéro de téléphone</string>
    <string name="button_cancel">Annuler</string>
    <string name="button_dismiss">Rejeter</string>
    <string name="coins">Pièces</string>
    <string name="tasks">Tâches</string>
    <string name="reminders">Rappels</string>
    <string name="sell">Vendre</string>
    <string name="buy">Acheter</string>
    <string name="rate">Évaluer</string>

    <string name="rules_text">
        \u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0Informations générales\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Vous pouvez
        enregistrer votre Équipe en tant qu\'administrateur et créer un nombre illimité de membres
        d\'équipe, ou obtenir un Surnom et un mot de passe de l\'Administrateur et vous connecter à
        l\'application en tant qu\'utilisateur (l\'administrateur dispose également de toutes les
        fonctionnalités de l\'utilisateur). L\'utilisateur peut :\n1) Créer de nouvelles tâches pour
        lui-même, en spécifiant l\'heure de la tâche (avec ou sans rappels push, jusqu\'à 3 par
        tâche)\n2) Créer de nouvelles tâches pour d\'autres utilisateurs de l\'Équipe (il est
        également possible de définir jusqu\'à 3 rappels).\n3) Maintenir une liste d\'achats
        planifiés.\nL\'administrateur et les 2 premiers utilisateurs inscrits sans statut premium
        peuvent créer jusqu\'à %d nouvelles tâches chaque jour et utiliser jusqu\'à %d rappels.
        Pour les autres utilisateurs, les tâches et rappels disponibles ne se renouvellent pas
        automatiquement chaque jour (ils doivent acheter des Pièces ou avoir un statut Premium).
        Maintenir une liste d\'achats n\'a pas de limite de quantité et ne nécessite pas de
        Pièces.\nSi nécessaire, tout utilisateur peut acheter des Pièces (Team Coins ou TC) et les
        échanger contre des tâches et rappels supplémentaires.\nLes Pièces peuvent également être
        utilisées pour acheter un statut Premium, soit limité dans le temps, soit permanent. Dans
        ce cas, l\'utilisateur peut créer jusqu\'à %d nouvelles tâches et jusqu\'à %d nouveaux rappels
        chaque jour.\n\n\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0Enregistrement d\'une nouvelle
        équipe\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Pour enregistrer une nouvelle équipe, cliquez sur le bouton
        \"Inscrire équipe\".\nEnsuite, choisissez de vous enregistrer via e-mail ou
        téléphone et remplissez toutes les informations nécessaires. Puis confirmez votre e-mail
        (un message sera envoyé à votre e-mail) ou votre téléphone (un code sera envoyé par SMS).
        Après confirmation, vous serez enregistré avec des droits d\'administrateur, ce qui vous
        permettra de créer ou de supprimer de nouveaux utilisateurs. Après avoir créé un nouvel
        utilisateur, communiquez-lui son Surnom et son mot de passe, ainsi que vos informations
        (e-mail ou numéro de téléphone) pour vous connecter à votre
        compte.\n\n\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0Connexion à votre compte
        personnel\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Pour vous connecter, cliquez sur le bouton \"Entrer\", puis
        entrez l\'e-mail ou le téléphone (avec le code du pays, mais sans le signe \"+\") de
        l\'administrateur dans le champ supérieur. Ensuite, entrez votre Surnom et mot de passe, puis
        cliquez sur le bouton \"Entrer\".
    </string>
    <string name="about_text">
        Nom de l\'application :\n\"Équipe familiale\"\n\nAuteur de l\'application :\nAliaksandr
        Babrouski\n\nVersion de l\'application : %s\n\ne-mail :
        balexvicx@gmail.com\n\n\u00A0\u00A0\u00A0L\'application est destinée à être utilisée en
        famille ou dans d\'autres groupes de personnes liées dans la vie quotidienne et ayant des
        affaires communes (par exemple, la location conjointe de logement ou le travail dans la même
        équipe).\n\u00A0\u00A0\u00A0L'application permet aux utilisateurs de créer ou de supprimer
        des tâches en ligne à réaliser (pour eux-mêmes ou pour d'autres membres du groupe), ainsi
        qu'une liste de courses.
    </string>
</resources>