<resources>
    <string name="app_name">Familienteam</string>
    <string name="about_app">Über uns</string>
    <string name="rules_app">Regeln</string>
    <string name="reg_adm" >Neues Team Reg.</string>
    <string name="by_email">per Email</string>
    <string name="by_phone">per Telefon</string>
    <string name="e_mail">Email</string>
    <string name="phone">Telefon, nur Ziffern mit Ländercode</string>
    <string name="email_or_phone">E-Mail/Telefon, nur Ziffern mit Landesvorwahl</string>
    <string name="nick_name">Benutzername, nur Buchstaben, Zahlen und \'_\'</string>
    <string name="display_name">(optional) Anzeigename</string>
    <string name="optional">optional:</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="reg_button">Registrieren</string>
    <string name="try_again_button">Erneut versuchen</string>
    <string name="enter_code_from_sms">6-stelligen Code aus SMS eingeben</string>
    <string name="button_ok">OK</string>
    <string name="button_resend_sms">SMS-Code erneut senden</string>
    <string name="login_button">Anmelden</string>
    <string name="please_verify_email">Bitte verifizieren Sie Ihre E-Mail</string>
    <string name="please_verify_phone">Bitte verifizieren Sie Ihre Telefonnummer</string>
    <string name="button_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="button_dismiss">Ablehnen</string>
    <string name="coins">Münzen</string>
    <string name="tasks">Aufgaben</string>
    <string name="reminders">Erinnerungen</string>
    <string name="sell">Verkaufen</string>
    <string name="buy">Kaufen</string>
    <string name="rate">Bewerten</string>
    <string name="wrong_password">Falsches Passwort</string>
    <string name="rules_text">
        \u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0Allgemeine Informationen\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Sie können
        Ihr Team als Administrator registrieren und eine unbegrenzte Anzahl von Teammitgliedern
        erstellen oder einen Nicknamen und ein Passwort vom Administrator erhalten und sich als
        Benutzer in der App anmelden (der Administrator hat ebenfalls alle Benutzerfunktionen).
        Der Benutzer kann:\n1) Neue Aufgaben für sich selbst erstellen und die Zeit der Aufgabe
        angeben (mit oder ohne Push-Erinnerungen, bis zu 3 pro Aufgabe)\n2) Neue Aufgaben für andere
        Teammitglieder erstellen (auch hier können bis zu 3 Erinnerungen eingestellt werden).\n3)
        Eine Liste der geplanten Einkäufe führen.\nDer Administrator und die ersten 2 von ihm
        registrierten Benutzer ohne Premium-Status können jeden Tag bis zu %d neue Aufgaben erstellen
        und bis zu %d Erinnerungen verwenden. Für andere Benutzer werden die verfügbaren Aufgaben und
        Erinnerungen nicht automatisch jeden Tag erneuert (sie müssen Münzen kaufen oder einen
        Premium-Status haben). Die Führung der Einkaufsliste ist unbegrenzt und erfordert keine
        Münzen.\nBei Bedarf kann jeder Benutzer Münzen (Team Coins oder TC) kaufen und diese gegen
        zusätzliche Aufgaben und Erinnerungen eintauschen.\nMit Münzen kann auch der Premium-Status
        gekauft werden, sowohl zeitlich begrenzt als auch unbegrenzt. In diesem Fall kann der
        Benutzer jeden Tag bis zu %d neue Aufgaben und bis zu %d neue Erinnerungen
        erstellen.\n\n\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0Registrierung eines neuen
        Teams\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Um ein neues Team zu registrieren, klicken Sie auf den Button
        \"Neues Team Reg.\".\nWählen Sie dann die Registrierung per E-Mail oder Telefon und
        füllen Sie alle erforderlichen Daten aus. Bestätigen Sie anschließend Ihre E-Mail-Adresse
        (eine Nachricht wird an Ihre E-Mail gesendet) oder Ihr Telefon (ein Code wird per SMS
        gesendet). Nach der Bestätigung sind Sie mit Administratorrechten registriert, die es Ihnen
        ermöglichen, neue Benutzer zu erstellen oder zu löschen. Nach der Erstellung eines neuen
        Benutzers teilen Sie ihm seinen Nicknamen und sein Passwort sowie Ihre Daten (E-Mail oder
        Telefonnummer) für den Zugang zu Ihrem Konto
        mit.\n\n\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0Anmeldung in Ihr persönliches
        Konto\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Um sich anzumelden, klicken Sie auf den Button \"Anmelden\", geben
        Sie dann die E-Mail oder Telefonnummer (mit Ländervorwahl, aber ohne das Zeichen \"+\") des
        Administrators in das obere Feld ein. Geben Sie anschließend Ihren Nicknamen und Ihr
        Passwort ein und klicken Sie auf den Button \"Anmelden\".
    </string>
    <string name="about_text">
        App-Name:\n\"Familienteam\"\n\nApp-Entwickler:\nAliaksandr Babrouski\n\nApp-
        Version: %s\n\ne-mail: balexvicx@gmail.com\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Die App ist für die
        Verwendung in Familien oder anderen Gruppen von Menschen gedacht, die im Alltag miteinander
        verbunden sind und gemeinsame Aufgaben haben (zum Beispiel gemeinsamer Wohnungswechsel oder
        Zusammenarbeit in einem Team).\n\u00A0\u00A0\u00A0Die App ermöglicht es den Benutzern,
        Online-Aufgaben zu erstellen oder zu löschen, um diese zu erledigen (für sich selbst oder
        für andere Mitglieder der Gruppe), sowie eine Einkaufsliste zu führen.
    </string>
    <string name="delete_account">Das Konto %s löschen</string>
    <string name="delete_team">ALL TEAM %s löschen</string>
    <string name="enter_password_for_confirm_delete">Passwort ein, um das Löschen zu bestätigen.</string>

</resources>