<resources>
    <string name="app_name">Team di famiglia</string>
    <string name="about_app">Informazioni</string>
    <string name="rules_app">Regole</string>
    <string name="reg_adm" >Reg. del Team</string>
    <string name="by_email">via Email</string>
    <string name="by_phone">per Telefono</string>
    <string name="e_mail">Email</string>
    <string name="phone">Telefono, solo cifre con codice paese</string>
    <string name="email_or_phone">Email/telefono, solo cifre con codice paese</string>
    <string name="nick_name">Nick, solo lettere, numeri e \'_\'</string>
    <string name="display_name">(facoltativo) Nome visualizzato</string>
    <string name="optional">facoltativo:</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="reg_button">Registro</string>
    <string name="try_again_button">Riprova</string>
    <string name="enter_code_from_sms">Inserisci codice a 6 cifre da SMS</string>
    <string name="button_ok">OK</string>
    <string name="button_resend_sms">Invia di nuovo codice SMS</string>
    <string name="login_button">Accedere</string>
    <string name="please_verify_email">Per favore, verifica la tua email</string>
    <string name="please_verify_phone">Per favore, verifica il tuo numero di telefono</string>
    <string name="button_cancel">Annulla</string>
    <string name="button_dismiss">Ignora</string>
    <string name="coins">Monete</string>
    <string name="tasks">Compiti</string>
    <string name="reminders">Promemoria</string>
    <string name="sell">Vendere</string>
    <string name="buy">Comprare</string>
    <string name="rate">Valutare</string>

    <string name="rules_text">
        \u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0Informazioni generali\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Puoi
        registrare il tuo Team come amministratore e creare un numero illimitato di membri del team,
        oppure ricevere un Nick e una password dall\'Amministratore e accedere all\'applicazione come
        utente (l\'amministratore ha anche tutte le funzionalità dell\'utente). L\'utente può:\n1)
        Creare nuovi compiti per sé stesso, specificando l\'orario del compito (con promemoria push
        o senza, fino a 3 per compito)\n2) Creare nuovi compiti per altri membri del Team (è anche
        possibile impostare fino a 3 promemoria).\n3) Mantenere una lista degli acquisti
        pianificati.\nL\'amministratore e i primi 2 utenti registrati senza un account premium
        possono creare fino a %d nuovi compiti ogni giorno e utilizzare fino a %d promemoria. Per
        gli altri utenti, i compiti e i promemoria disponibili non si rinnovano automaticamente ogni
        giorno (è necessario acquistare Monete o avere un account Premium). Mantenere una lista degli
        acquisti non è limitato dalla quantità e non richiede Monete.\nSe necessario, ogni utente può
        acquistare Monete (Team Coins o TC) e scambiarle con compiti e promemoria aggiuntivi.\nCon le
        Monete è anche possibile acquistare lo stato Premium, sia limitato nel tempo che permanente.
        In questo caso, l\'utente può creare fino a %d nuovi compiti e fino a %d nuovi promemoria ogni
        giorno.\n\n\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0Registrazione di un nuovo
        team\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Per registrare un nuovo team, clicca sul pulsante \"Reg. del
        Team\".\nPoi scegli di registrarti tramite e-mail o telefono e compila tutte le
        informazioni necessarie. Successivamente, conferma la tua e-mail (ti sarà inviato un messaggio
        via email) o il telefono (ti sarà inviato un codice via SMS). Dopo la conferma, sarai
        registrato con i diritti di amministratore, che ti permetteranno di creare o eliminare nuovi
        utenti. Dopo aver creato un nuovo utente, comunica il suo Nick e la sua password, così come
        le tue informazioni (e-mail o numero di telefono) per accedere al tuo
        account.\n\n\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0Accesso al tuo account
        personale\n\n\u00A0\u00A0\u00A0Per accedere, clicca sul pulsante \"Accedere\", poi inserisci
        l\'email o il telefono (con il prefisso del paese, ma senza il simbolo \"+\") dell\'amministratore
        nella barra superiore. Successivamente, inserisci il tuo Nick e la tua password e clicca sul
        pulsante \"Accedere\".
    </string>
    <string name="about_text">
        Nome dell\'applicazione:\n\"Team familiare\"\n\nAutore dell\'applicazione:\nAliaksandr
        Babrouski\n\nVersione dell\'applicazione: %s\n\ne-mail:
        balexvicx@gmail.com\n\n\u00A0\u00A0\u00A0L\'applicazione è destinata all\'uso in famiglia o
        in altri gruppi di persone connessi nella vita quotidiana e con affari comuni (ad esempio,
        affitto congiunto di una casa o lavoro nello stesso team).\n\u00A0\u00A0\u00A0L'applicazione
        consente agli utenti di creare o eliminare attività online da eseguire (per sé stessi o per
        altri membri del gruppo), nonché una lista della spesa.


    </string>

</resources>